Projekt przedstawia różne sortowania, kalkulator, maksymalną liczbę i minimalną liczbę, oraz sumę liczb i średnią liczb. Program main.cpp zawiera w sobie 5 programów które są udostępnione w repozytorium.

